大家好，想介紹套公然露出恥辱play比大家看

聽朝凌晨12點半，曼城將會作客公然恥辱亞視東維拉

四大尖刀，牙路耶穌馬水迪布尼攻堅，維拉自然被人恥辱到全場嘩嘩叫

記得收睇

亞視都燈

屌你! 黃色經濟圈根本影響唔到d資源分配!
不過無所謂
因為學波蘭人將抗爭融入生活先係目的
明明好成功,我哋錯咗重點啫,調整心態就得

以為蓋清又玩水

私了樓豬遲早

。

利撚唔好咁能肉酸
Lead 成17分都要燈

客其他穩嗎？

支持我利威武

做人淆底成咁不如啦啦林死左佢

點睇xrx黃絲

？

先知蓋罕默德半場打穿盤

咁樣開口中
有冇覺得開心？

未來人講佢所見所聞 有咩要開心